十點鳩叫！十一點貼連儂牆！十二點推行動post+Twitter戰線！

每一晚都要做！唔準慣！唔準懶！
三樣做唔齊，起碼做一樣！

用iPhone既快d入埋落電視
Reminder精選：香港人日程表iCal版 上線啦！

訂閱香港人日程表，一眼睇哂黎緊活動！包冇走漏眼！

步驟1
- 按以上連結
- 如Facebook顯示無法開啟檔案，按右上角三點，以Safari/Browser開啟 (如下圖)

步驟2
-「訂閱」

步驟3
- Share比身邊手足

步驟4
- 如果發現有錯漏，歡迎inbox小編作出更改！

source:

#Reminder精選

聽日11/10, 中環有動

睇左未

push

以後逢星期四，都係爆買黃店日

一定要光復香港

要貼連儂牆呀

十點鳩叫！
十一點貼連儂牆！
十二點推行動post+Twitter戰線！
逢星期四爆買黃店！

推

光復香港

時代革命

五大訴求

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

缺一不可

香港人

抗爭日常路線必推!!

反抗

黑警死全家

日日都做

香

港

人

反

抗

13號要早D出啦 仲玩夜晚

Push

我推

我唔想輸呀，大家一齊贏好無？

不可否認近期嘅活動文宣係弱咗
我自己都擺哂心機落reddit & Twitter 度對唔住 係時候要煲一煲啲活動文宣

呀~~~~~~~

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

死黑警

又唔做野